有無巴打用緊Logitech power play

買左隻g703,睇打手文介紹delay 仲小過大部份有線電競滑鼠(尤其razer)

用左排真係覺得無線都夠做,無乜必要再用有線mode

心思思想買powerplay ,但九百幾仲貴過隻滑鼠有啲卻步

有無巴打用緊分享下

之前用g900 前排換左g903
我連少少wired既時間都唔想有
wired = 辣殺

900升903為左個POWERPLAY?

用緊，隻mouse要擺近中間先叉到電，試過一個月之後冇電

唔係掛
玩緊唔係都叉到？

佢唔係所有範圍cover晒，或者可能我set野壞壞地

我啱啱都忍唔住手買左,試下先
不過佢都算大張,又有顯示有無差緊
如果無壞都會用到無電,如呢一千銀就姐係浪費左

要慣唔用mouse果時擺去中間位置

我第一次用要差電既滑鼠,好唔慣要抆抆插插差電,佢又唔似手機果啲咁好插

係 用過無線真係返唔到轉頭
我又無叉唔到電個問題 可能我平時都係係正中間用

除左叉電之外 900同903 有咩分別？

我偏左去上邊，可能因為咁叉唔到

無留意 我知佢有無線充電已經狗衝

用緊
巴打你都放到好左上 我試左上個位真係就頂住個頂先會叉唔到電, 但正常都唔會長期係呢個位置

我都試左 只要隻滑鼠同邊有一隻手指位就一定叉到電
其實都好大範圍